各位手足應承我，一世都唔好忘記呢三個月我哋共同面對嘅時光，好嗎？

呢一晚，我相信應該好多人都訓唔著。面對強權打壓，我哋真係好渺小，好多時甚至就連保護自己同身邊嘅人都做唔到。但我始終相信有一日我哋會獲勝，我哋會係煲底互相擁抱歡呼。

但呢一日來臨之前，應承我，永遠唔好忘記呢三個月香港人共渡既時光。呢三個月係香港人22年黎最團結嘅時刻。永遠唔好忘記我哋一齊經歷嘅一切，保持初心，keep住團火。縱使條路唔易行，但我哋會一齊繼續行落去！

對家話我哋係曱甴，但唔好忘記甲甴已經有1億年嘅演化歷史，即使曾經面對過無數天災/種族滅絕，但至到今日佢都仲出現道係你我眼前。我哋應該感到驕傲，因為我哋同甲甴一樣係唔會因為環境嘅打壓就被輕鬆滅絕！

30年前，上一輩香港人創造咗金融奇蹟。30年後既今日，到我哋呢一輩創造民主奇蹟啦！！

香港人唔會咁易認輸！香港人，加油！

用ios既手足馬上入黎

香港人，加油！今日機場見！

今日機場見！

香港人加油

無可能忘記

無論條路幾難行，我哋都會一齊行埋落去

一齊走下去

要用行動證明
今日最基本
爆閘 唔敢既
跳閘

true 至少都㩒住個閘 順便幫出黎發夢既小朋友減輕經濟壓力

加油

瞓唔到，唔知點好

好多人都訓唔到

今日機場見

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！

用行動令自己唔好忘記

不忘

啲狗總唔會24小時full gear